b'20 km vor dem Ziel: Personenschaden im Gleis. Wir \xc3\xb6ffnen die T\xc3\xbcren. Die Weiterfahrt verz\xc3\xb6gert sich." Zum Gl\xc3\xbcck hat\xe2\x80\xa6 https://t.co/LwQEWEC4iB'
b'#bahn n\xc3\xa4chste Station Mannheim: "Der Zug ist wirklich leider sehr \xc3\xbcberf\xc3\xbcllt. Wir k\xc3\xb6nnen so nicht abfahren. Alle die\xe2\x80\xa6 https://t.co/VJchqw5O7c'
b'Seit 13 Jahren ist die #CSU f\xc3\xbcr das Verkehrsministerium verantwortlich!. Ich denke mehr muss dazu nicht gesagt werd\xe2\x80\xa6 https://t.co/C1O07oHgnu'
b'RT @Christian_Sylt: Achtung nicht verwechseln!\n\nRealit\xc3\xa4t: Mein RE Gestern war verdeckt und versp\xc3\xa4tet (u.A.weil er 2 Mal einem Autozug den V\xe2\x80\xa6'
b'Achtung nicht verwechseln!\n\nRealit\xc3\xa4t: Mein RE Gestern war verdeckt und versp\xc3\xa4tet (u.A.weil er 2 Mal einem Autozug d\xe2\x80\xa6 https://t.co/fJlcmph3pS'
b'Und nochmehr Versp\xc3\xa4tung.\nObwohl die @DBRegio_SH in der Sitzung der @GemeindeSylt behauptet der Autozug w\xc3\xbcrde nicht\xe2\x80\xa6 https://t.co/TmiFdyKFty'
b'Ja ne, is klar.\n#BahnChaos #Sylt https://t.co/HSJXHBJXbG'
b'@DB_Bahn\nICE558 von Berlin wird online immer noch angezeigt, ist aber ersatzlos gestrichen und ich sitze jetzt auf\xe2\x80\xa6 https://t.co/a5XeWAUdLj'
b'Guten Tag @DB_Bahn, \nWarum haben Sie heute bei RB15020 (ab Ffm hbf 15:51) mal wieder einen Wagen weniger? Das passi\xe2\x80\xa6 https://t.co/gQP883T7ne'
b'Leider sehr viel Wahres zum aktuellen Stand der #Bahn #DeutscheBahn #DB #BahnChaos in #dieanstalt https://t.co/zobz4C3nRx'
b'Hoch bezahlter #CDU-Verkehrsstaatssekret\xc3\xa4r mit #Versager-Bilanz (#Dieselbetrug #Bahnchaos) fordert h\xc3\xb6here #DB-#Bahn\xe2\x80\xa6 https://t.co/A4kfGDHxG7'
b'Verl\xc3\xa4ngerter Aufenthalt in FFM-Flughafen wegen zu fr\xc3\xbcher Ankunft. #bahnchaos #wennwalereisen'
